最近考完DSE 覺得自己得十幾分 想去外國讀書

覺得自己DSE得十幾分
好彩屋企叫做有個錢
兩老不嬲都想我去外國見識下
不過唔知去邊好

英國最近搞脫歐會唔會亂？
美國就驚校園狙擊
澳洲喺咪多racism?

Canada then

青衣ive

Uk london 會多扒手 但而家唔係好亂

去享受完你人生最後4年快樂，野雞返來冇人請。

師弟，可能有彩蛋架！我以前考完都以為得十幾分，結果有24分

隔離post 14分碌入ucb

野雞都好過係香港

野雞>hd asso

講真 出去讀都未必讀得掂
識個fd去外國讀咗幾年書 都係讀唔掂 俾人quit咗

極端例子，一啲參考價值都無

想去玩台灣咪算囉

其實都係視乎你勤唔勤力，大學頭一年都係高中野可以比時間你打好個底，之後先難要比心機

我之前報野雞大學engine transfer 見個課程教既理科係高中野

荷蘭